其實tg絲打,自己仲傷心

自己say完hi,絲打就唔出聲.要靠自己拎d話題傾,傾左陣又dead air...又唔想chur人。。。唉

有得tg絲打

開咩話題呀你

無錯

係...唉 玩配對計劃玩到灰

一個都連唔到

put